陳柏宇夫婦真係好正

唔知wow 左未

2:05 只有煩 沒有躁

2:20 岩岩先同自己講 係自己唔夠好先要為愛放低尊嚴。點知就算優秀到佢咁，都要放下尊嚴

3:50

你都唔幫我吹頭

好似好耐之前聽過 佢仲喊左出黎?

係感動到喊咗

好心專心唱歌啦，
撈黎撈去都唔紅就扮晒欣愛夫妻呃like，真正錫老婆就唔會要佢出黎拋頭露面啦

記唔記得邊條 想睇， 好頹

堅定流

diu

好羨慕 呢排日日睇

又真係幾sweet

pish

做乜條女咁似吳君如